屌奶星點解巴塞可以咁無恥話自己無份參與世冠歐超？

巴塞球會表示，他們只會向一種冠軍列隊致敬，那就是巴塞也參加了的賽事的冠軍。而今季初的歐洲超級盃，巴塞沒有參加，現在的世冠盃，巴塞也沒有參與。

調轉黎講都有既

應該沒有資格參與先啱

語言偽術

加獨你識咩？

再嘈加泰就搞獨立!

因為馬德里政府迫害

冇資格參加咪即係冇參加

呢樣真